我同事買咗條生魚放落微波爐度蒸

佢好慳，我懷疑佢係公司附近釣

唔係，老細魚缸到撈上來

哇屌,個微波爐實腥到唔洗再用

呀邊個邊個，有冇見過我魚缸條龍吞珠

去左邊？

白痴定野人黎。

返工釣下魚好平常

Hello 無圖

係咪個個咩用石頭出糧個條粉皮

有無摘野果

微波爐蒸魚？
佢個setup係點？

係咪唔知微波爐咩原理

魷魚

其實微波爐係叮魚係得架喎,
不過佢係公司有刀,薑葱去處理條魚????

BTW,有無圖

邊個偷左我條魚

微波焗爐定水波爐定純微波爐？
全部都蒸得魚，水波爐好食d

開
塞入去
關
叮！

我呀媽都係咁叮魚
有乜問題